(以退為進) 草議：香港人不支持港獨聲明

所謂不支持港獨聲明，
其實係講緊咩情況下香港人不支持港獨，
1. 五大訴求達成 +
2. 美國香港人權民主法案通過

因為只有真普選、配合美國國務卿review一國兩制執行情況，先可以有「真一國兩制」。

首先，本人絕對同意現時行動方針，以本地示威活動及尋求外國支持既方式去施壓，換取中共答應五大訴求，達至「真一國兩制」。不過，對於港獨既表態，我諗國際仲未係好清楚香港人既睇法。

大家怕講港獨，
某程度係因為怕國際戰線收皮，
而只要五大訴求達成，香港人根本冇必要獨立。

但如果國際對香港見死不救，
美國參議院拖死民主人權法案，
英國默許中共對香港既打壓。
我地唔需要在顧忌國際對港獨既睇法，
因為救到我地既只有我地自己。

我諗係時候比國際知道：
五大訴求不被接納既偽一國兩制，
香港人係唔會忍受，
到時候香港人會用盡最後一口氣，
同全世界攬炒，冇五大訴求代表中英聯合聲明失效，香港人有自決權利。

香港人要有更清晰既立場逼外國上船，
「五大訴求，缺一獨立。」

呢個立場絕對唔過份，
二十二年黎，港獨與否，從來都係中國決定，今日亦都一樣，香港人比哂機會你「一國兩制」。
預期國際唔會因為呢個聲明而唔幫香港，
因為我地仍然係爭取五大訴求，支持「真一國兩制」。
只係如果唔想香港更亂既話，
國際應該出手逼中共接受五大訴求，
否則以後行動會打正旗號港獨，
用盡方法以逼解放軍出黎攬炒為目標。

如果冇五大訴求、過唔到法案，
大家會唔會支持港獨攬炒？

諗清楚，到時可能冇國際支持，
以被當恐怖份子咁屠殺為代價，
換取香港國際金融中心既崩壞。

正評: Yes
負評: No

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

垃圾post

可唔可以講下點解？

同意 班港獨撚好似想騎劫成個運動咁
由始至終都冇要求獨立 只係需要外國政府幫忙去爭取自治
一講獨立 美國佬就好難幫你

我覺得港獨係一種合理嘅政治主張，達成五大訴求同人權法，先更加有權講。而家小圈子選舉用「港獨」嚟剝奪被選舉權

咁未來有返真普選，唔係應該要有權用返港獨做主張咩，如果無，同而家嘅港共政府有咩分別，又想泛民同本土割？

唔撚割 完

做多左

唔應該 封自己後路

兩條路都work
唔洗揀定一條，只會製造不必要分化

唔會封後門咁on9

你唔叫港獨, 又邊有本錢叫自治？
傻撚左？

On9
自己封自己路

你草咩議 共產黨都係話你港獨 抹唔甩嘅

你自己做中國人 唔好拖其他人落水 DLLM

唔高調去宣傳唔代表要否認 on99

我支持港獨

咪撚傻，點解要埋左港獨聲音？

你覺得消滅左港獨聲就可以有五大訴求，天真

你愈退佢地就愈打壓，

你咪撚再傻

而只要五大訴求達成，香港人根本冇必要獨立。
Are you kidding me

做多咗

唔提就係

同你解到問題既根源就話人騎劫
你落去遊行個陣搶走支香港獨立旗未呀?

on9
拉

你睇清楚我篇文，你可能會想屌埋我。

我立場係以五大訴求同人權法案為底線，
香港人唔支持獨立。

但如果冇呢兩樣野既話，
就以港獨逼解放軍出動為行動方針既真攬炒行動。

講緊係可能面對集中營、屠殺，多年戰事換取既獨立之路。

有得揀當然係揀一國兩制下，得到真普選同美國監察呢條路，
但我想知如果到左人權民主法案被拖死，五大訴求一直冇得到回應，
獨立會唔會變成共識。

有1x%既人口支持港獨，
都係一種聲音呀屌你，仲要同路人呀，
你扣埋藍絲 自己友佔左10%唔係少數呀

唔好激嬲共產黨同美國

你睇左內文先，
係鋪路：五大訴求 缺一獨立

好似台獨咁唔承認唔否認會好d

我冇要求獨立
但我冇話唔支持獨立
有得獨緊係獨

咪撚傻得未？

講左好多次，有d美國佬係小小暴力都唔想見到，

你係咪屌埋勇武派？

屌 搞咁撚多野做乜 五大訴求實現左
有普選同真議會既時候 港獨自然會上到agenda

睇下內文先
鋪路：五大訴求 缺一獨立

呢個唔係封退路，
而係向國際同中共表態，
冇五大訴求同民主人權法案，我就獨立攬炒。

弱智仔

唔撚需要講

只要內部爭取更多香港人要獨立，

同路人變多數，再走向國際

痴撚線
邊有人自閹

我寧願講明，無普選就獨立，唔需要講咁多

而家就係講緊如果五大訴求實現唔到

我係香港人
絕對支持香港獨立

Go fuck yourself

好多五毛
樓主做對了

智障 外國冇人講係你係要拎出嚟講 你話智唔智障 就算人地睇到 都扮睇唔到啦 你係要衝出嚟柒
法案通過唔到 就的起心肝攬炒自救啦

即係你其實都係支持：五大訴求 缺一獨立

五大訴求
缺一獨立

我發現好多人冇睇post就留comment，
好心你地，
正常討論都做唔到。

不了
你咁樣即係騎劫獨派
造成分裂

割肉餵鷹

俾乜嘢機會，港獨未港獨，魯迅都講過中國人鍾意折中，你叫佢開窗唔會開，叫佢拆天花板先會開窗

打撚咗五個月乜嘢都未爭取到仲唔醒

唔支持獨立既，應該屌鳩暴政激發港獨思潮，而唔係同獨立割席呀！

所以而家咪講明：五大訴求，缺一獨立

立場：
我好想唔獨立，真一國兩制架，五大訴求+人權民主法案 please

冇既話我唯有獨立lor

唔提就得 點解一定要聲明
獨立係一個開放議題 脫歐都可以軟脫硬脫
當中好多細節可以留俾香港人自決

戇鳩就行埋一二邊啦

唔好做多咗

試下睇左內文先

都合理，背後rationale即係，如確保落實高度自治，並不推行港獨

做多左 拉

屌你老母

你個topic好撚差

策略性不支持 無問題喎

五大訴求同美國法過左後 可以再調整

拉

on9
美國佬好難幫你
white man burden? 仲興呢套?

香港係棋渣 傻9

自己香港自己救la

正正正

又係開個分化post
之後一班人支持
一班人反對
製造分化效果

就算抽空哂現時一切社會狀況，返到去1984年，香港作為殖民地本來就有權自決，有權獨立。就算五大訴求達成咗，我地仍然有權決定自己未來。咁樣先係有持續性既方向。

主動出聲明反港獨，第一你唔代表全部獨派，第二你係自斷未來

唔同意
我唔會滿足於5大訴求
我問你
2047點？

好多獨派冇睇內文就屌鳩我，
某程度呢個不支持港獨聲明係推動緊港獨

成班前線都撐獨立你上過未？

睇左內文先講la獨派

點解你覺得上面唔會秋後算賬
唔獨立何來真正自由
自由係有代價架大佬

你嗌緊嘅光復香港時代革命都係港獨撚提出嘅口號嚟咪撚嗌啊屌你老母

香港獨立 唯一出路

睇左內文先講la

五大訴求，缺一獨立。

呢個其實幾好

而家有共識咩

目的係進
並唔係退
明顯係為港獨正名

而只要五大訴求達成，香港人根本冇必要獨立。

你係做支那，中國人一部分，咪撚拖我哋落水，

做咩要自斷後路

唔應該自斷未來，仲有諗長遠啲，宜家講緊果個一國兩制係去到2047 ， 之後點？ 有呢份聲明咪斷自己後路

估唔到我成功開左個推動港獨但比獨派屌到開花既post

已經紅字左最中點個句：五大訴求，缺一獨立

個個淨係睇title就屌

我支持港獨
所以此post已完

你地還你地
唔該咪撚代表哂香港人話不支持港獨

不了

拉

做多咗 封自己後路

睇內文啊

睇左你就明點解要咁做

五大訴求 缺一獨立啊

會唔會有d 低能呢

冇封後路

你唔睇內文

睇左你就明點解要咁做

五大訴求 缺一獨立啊

2047之後點？一國一制？民主中國？

拉

睇咗，但唔認同

咁多人唔明咩叫以退為進

開頭就係唔想比港獨騎劫
愈吹愈多人講港獨
支那成日話我地港獨其實就係要你中圈套
話你班人根本就係想港獨 香港可分割blah blah blah

個人認為 我地可以令「一國兩制」呢樣野更明顯
香港係中國一部分 但我地行民主行社會主義
呢樣先係一國兩制

一講港獨 西方國家好快就睬你有味

純個人睇法

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

真係 係港唔港獨共黨其實唔care ~

Btw 本人支持港獨

睇左 就算達成以上條件點解都要封自己後路
宜家係整個制度問題 ，五大訴求係針對呢次單一運動

人權法立左用唔用香港話唔到事

同埋五大訴求係呢個階段已經變成偽命題
唔係唔理義士

而係由榮光呢首歌開始 香港獨立必然係歷史發展
呢刻未成氣候 唔提就可以

樓豬係戇鳩 老母俾狗屌

我以為我開呢個post會比人話我係獨派騎劫，
估唔到屌親我既都係獨派…

原來連登真係個個淨係睇title

不如退到五大訴求都唔好要

老實講﹐如果喺呢個情況下支共接受五大訴求﹐實行一國兩際﹐係封自己後路
呢個選擇只係方便我地呢一代獲得短暫嘅生存權利嘅私慾
去到接近2047大限之時﹐嗰一代嘅後生仔又要出黎打過﹐我地唔可以咁自私﹐我要為下一代著想﹐我要呢一代就解決個問題將個波拋畀佢地

我問過好多偽理性嘅人
問佢地:「香港獨立好唔好?」
佢地答:「香港獨立唔到啦，點獨立啫，根本無可能」

係咪發現到d問題呢，問題係佢地永遠唔會以個人意願答想唔想獨立，而係答你:「香港又無軍隊又無糧食又無水點獨立啫」，都係以根本條件黎答你

但條問題嘅前設係「支那解體情況下支唔支持獨立」
幾乎所有人都話:「咁緊係獨立啦」

所以我認為點解d人唔支持獨立，係因為佢地內心仲怕緊支那，甚至連攬炒嘅決心都無，即使支持呢場反政府嘅抗爭

首先我地要拋個問題出黎畀d啱啱覺醒嘅人諗下「你想唔想呢世都畀支那統治?」「脫共好唔好?」「要自由就要有主權」

岩，呢樣野唔洗特登提

想問憑咩代表香港人決定

究竟你明唔明樓主嘅意思

中共肯俾五大，制度上走向獨立
唔肯俾，反枱獨立

做多左喇

on9 拉

pull

同我是中國人聲明有咩分別

做多咗了樓豬

五大訴求 缺一獨立都中國人聲明

咁就露撚左底牌啦

香港獨立

底牌係冇五大訴求就獨立

美國監察？中英聯合聲明 英國監左未 聯合國監左未

美國監察 如果美國政策變動 人地會為美國本土利益定為你香港呀 ⋯

就算過左人權法 要制裁邊個 同埋要唔要制裁 係美國決定

你永遠只可以等人打救 求人制裁 處於被動

無人想做中國人呀屌你老母

唔支持港獨，但認同可以講

咩叫高度自治

On9 自封後路。

依加未係好既時候獨立

on9

其實2047年香港都被中國收返
唔獨立 就唔好搞咁多喇

可以唔一定港獨
總之香港唔再屬於中囯就得
但香港應該走自己嘅路

冇中囯 香港健康發展
香港先可以為世界各國發光發熱
咁先至符合各國(中囯除外)利益

支持

ON9
就算而家唔係獨立嘅時機都唔應該自閹，咁樣同支那有咩分別？

一開始叫人提都唔好提 我已經覺得香港人思想同支那人接軌

而加直頭出聲明唔支持？屌都廢撚事 垃圾post

得SOLOMON有咁講

其實係鋪緊路港獨，
點解冇人明

不推文回覆

拉
自治可以隨時收返
最好梗係獨立啦

個聲明係鋪緊路港獨

睇都徙時間,拉

我覺得會造成內部分裂，唔出聲就ok

反港獨一定係中國人

on9 自我閹割 拉

係呀 全世界都唔中意用武力
咁係咪要同勇武割？

嘩 好唔掂

拉

咁大家預期五大訴求達成，
呢場運動都唔會完？要去到獨立先完？

五大訴求 缺一獨立 唔算反港獨la

獨立自決幾時都係選項，祇係未到時候行呢步

就算全世界割都好
總之我就接受唔到香港under一國兩制依樣野
一係就一國一制 一係就兩國兩制
就係咁多

講緊五大訴求 缺一獨立wor

咪撚on9啦 做多左喇

不推文

先唔講港獨係咪最終目標
開天殺價 落地還錢
係好基本嘅談判技巧
自揭底牌冇好處

係滿足左你所謂嘅兩個原因
噤你就甘心繼續活係中共陰影下
如果係嘅 班popo送幾個人頭出黎祭旗就得啦

我要嘅真普選 係中共唔會比到嘅真普選
臨時立法會 臨時政府都試過搞宣言
而家再黎咩不支持港獨聲明 真係不了

點解要完，你好心急要完咩？ 共產黨全黨死清死先完呀

不如出一份不支持中共倒台聲明(曲線要講明)

咪搞咁撚多野啦
推番d 行動post啦好心

我覺得反獨同高調宣獨都係鬼

暫，不支持

但如果真係由歷史入手 香港真係支那一部分
如果令一國兩制更鮮明
更重民主 帶出共產vs社會主義嘅分別 又得唔得？

一到港獨 西方國家未必show你
我地個case始終同台灣唔同

如果係要獨立都係28年後嘅事

覺得好多人冇睇內文 或者未思考清楚樓主想表達啲
咩
樓主呢個聲明係表面表達緊
我地唔係想獨立 我地都擁護法治同一國兩制架
但依家中國都比唔到我地
係中國逼我地反架
基本上係想封人口實
係一個搶道德高地既Statement
正當化香港獨立既理由係有根有據

但我都同意上面有巴打講 個標題可以改好啲既

一定要連埋deadline 佢拖到2047都仲缺緊一咁你幾時先先級去獨立？
同埋你個標題咁割蓆緊係比人屌

剩係真普選喺中共體制下已經無可能實現
仲未計獨立調查委員會如果搵番自己友去查都無意思
義士個個打到殘廢先釋放

其實無得咁樣bargin....

冇需要表態要求香港獨立
亦冇需要反對

更唔需要set幾個條件去決定支持/反對

我地一路行過黎
要求既係
五大訴求 缺一不可

係，港獨係被逼上梁山。

呢個title 係聲明title，
用黎撚鳩支那。
只要個聲明係呢個title，
好難有位比人入。

實質可以鋪路港獨，
比壓力國際加強向中國施壓。

我以為會有人屌我獨派騎劫，
估唔到係獨派冇睇內文就屌我。

此地無銀

2047後如何?

醒下啦，係個殺人政權入面求安穩，同係到求個殺人犯唔好殺你一樣，冇可能架

開post條五毛狗曾開post屌台獨
咪就係中共條線

其實我明你想爭取籌碼，

但係討論「港獨」係屬於言論自由嘅一種。

如果我地因為驚輸而放棄守護言論自由，咁係咪同我地做緊嘅野有差別？

1778年:
美國國際專家:唔好叫獨立！唔係法國同西班牙唔會幫我地手！
法國、西班牙：Am I a joke to you?

我又五毛
中華民國十十國慶，
舉台獨旗把撚？

點解唔舉民國旗？
台獨旗同十十無關，
爭議又大。

成篇文最認同就係 五大訴求 缺一獨立

多此一舉

你唔講埋我撐加泰集會繼續搞係鬼、係五毛？

大家再查下條友開post屌加泰

呢條友條line係幫香港人周圍樹敵
另外,共狗見打壓無用, 派左大量五毛賤畜分化

欣賞樓主既努力
呢個都係一個方向
但係依家矛盾太深
唔獨立似乎會比中共禁住搶

「Larry Yeung 於20多年前加入警隊，為的是公義。他驕傲地展示着畢業領帶，還記得自己當學警時，一心要服務社會和幫助弱勢人士」。

報道引述Larry Yeung說，「我遵守警隊教我的」，並稱他一邊說、一邊展示他簽名的警察誓詞，其中包括「維護法治」、「不徇私」、「不對他人懷惡意」以及「不敵視他人」。

《衛報》說，「但在香港最近的政治危機中，警方使用暴力手段鎮壓越來越激進的示威，令他對警隊的忠誠備受考驗」。Larry Yeung說：「警察應該保護市民，但我們卻成了當局維穩的工具」，「我們的高官躲起來，我們成為他們的擋箭牌」。

《衛報》續稱，「警察和市民之間的敵意，已經大到令人震驚，警察使用越來越多的催淚彈、橡膠彈、毆打和水炮對付憤懣的群眾。10月1日，警察首次使用真槍實彈，射中一名18歲青年的胸口。三日後，一名14歲少年大腿中槍。過去四個月，超過2,700人被捕」。報道說，「示威者也採取更激進行動，作出他們視為合理的報復。蒙面人向警察投擲磚頭和汽油彈、搗毀港鐵站和被視為親北京的商店。他們在街上縱火，甚至襲擊警察或疑似卧底警察或親政府人士。本月初，一枚土製炸彈爆炸，另有一名警員遭示威者𠝹頸」。

報道說，「警察無差別打人，這令到他們隱瞞打死人的謠言四起。警察在偏遠的拘留中心濫用暴力和性暴力的傳聞，令市民對警察爆發空前的憤怒和不滿」。

《衛報》又指，Larry Yeung不同意同僚的行為，這使他們之間出現嫌隙，「學堂只教我們使用最低限度武力，不是要我們作出懲罰」，「但現在大多數警察認為有必要懲罰『暴徒』⋯⋯他們無差別打人，即使非示威者」，「可怕的是，大多數警察不視之為問題」。他說：「當看到警察打人的片段，他們會歡呼大叫：yeah，我們打曱甴」，「他們想也不想示威者自由和民主的崇高理想」。

被問到警察為甚麼使用暴力行為，Larry Yeung說同僚大多感到憤怒，覺得有權來濫權，「這是路西法效應—權力使人瘋狂。他們憤怒，需要宣泄。但這就犧牲了警隊的聲譽」。他說，警察不須再為自己的行為負責。處理示威時，警察現在戴上黑色面罩，不展示委任證，在制服上沒有警察編號。內部規例規定警察每次使用警棍、槍械和胡椒噴霧都要寫報告，但現在很多人都不理了。

報道說，Larry Yeung曾嘗試令同僚從另一角度看事情，但這令他被標籤為叛徒，「我嘗試向他們解釋甚麼是公民抗命。譬如，如果老闆不准許你應有的假期，你就拿病假。那就是通過法律途徑對抗體制」。

《衛報》說，香港政府多次拒絕成立獨立委員會調查警暴，激起更多公憤。這是示威者堅持要實現的其中一個訴求。Larry Yeung相信，當局採用強硬鎮壓，實是令示威火上加油。《衛報》說，有報道指中國公安部長出任中共港澳協調小組副組長—分析指這個前所未有的舉措，加強了中國對香港警察的控制，而中國視鎮壓騷亂是自然反應。他提到上級的取態，「我認為他們要把恐怖推向極致。盡量毆打和拘捕更多人，令人們驚嚇至不敢再走出來」。

Larry Yeung同情示威者，「如果我不是警察，我會像他們那樣走上街」。然而，即使想法和大多數同僚不同，他在示威者眼中依然是「黑警」。他說，「有一次，我在警車內，一群年輕人向我叫囂。我舉起手，像是示意與我無關。但我怎能不是他們一分子呢？」「我沒有站出來更正同僚的過錯—那就是共謀了」。

屌你老母自閹

冇獨立係冇可能有真普選

屌你老母割蓆躝遠啲

我係開post撐加泰wor
你唔好屈

咁都有百幾個LIKE
成班傻撚左

一係改返個好啲嘅title

你戇撚鳩？
港獨作為論述根本係無任何前設下都可以自由討論或者提倡
只係成唔成為到主流民意嘅問題
自我審查送埋隻車俾支那仲覺得自己好撚醒咁

叫：五大訴求 缺一獨立

就可以係唔怕國際割割席既情況下，
將港獨拓展成特定情況下既主流民意。

樓主你一係改返個正常啲嘅title
不支持獨立聲明title一出，你就同起碼17%嘅香港人割席
如果不獨立聲明真係有迴響嘅， 我以後都唔撚出， 反正到最尾都係要行一國兩制， 都係要活喺中國嘅謊言下， 不如安心地執好行李入集中營啦

no
香港獨立係夢想

做多咗 彈出彈入呀傻仔

我開左成三個post撐加泰集會繼續搞，
你屈錯我就唔該上水道歉。

十十我撐中華民國旗
加泰集會我係撐繼續搞

冇企錯過邊
你唔好屈鳩我五毛

睇你開親d post都捉鬼、捉五毛，捉到上哂癮，
你係唔滿意d論點就講，
下下淨係識屈毛。

戇鳩到震

連登仔一方面就話人地強扣港獨帽子
一方面又話支持港獨，即係要唔要獨阿，好亂阿

下下話主流民意唔支持獨立， 然後就獨派想騎劫運動。
大佬呀，而家每次又遊行集會，要獨派趷個頭出嚟，佢都未講香港獨立四個字，你就話佢騎劫緊。 又唔見你話毛姨姨想用一國兩制嚟騎劫獨派？
因為有人唔支持就自割， 中共都唔支持香港人出嚟抗爭，有14億人唔支持呀，不如你以後返屋企瞓。

咁會俾位泛民入，話港獨就係鬼

我屌你老母

香
港
獨
立

所以咪用：
「我而家唔港獨要五大訴求，
但你五大訴求缺一，我都會搞獨立。」

既形式搬港獨上台，
大家有得叫獨，又唔怕比人口實，
完美解決，仲可以將主流民意係特定條件下變成支持獨立。

黃之鋒被DQ 只會推所有人走向香港獨立。
現有嘅框架已經開始唔容許有其他聲音，政府唔會聽人民聲音，現況再惡化，唯一出路只有香港獨立。

至少你開嗰個新post改標題啦， 見到呢份嘅我真係唔屌你都唔得

而家唔係要獨立，但獨立都唔錯

而只要五大訴求達成，香港人根本冇必要獨立。

弱智到冇朋友加泰自治仲勁過我地十倍，今日咪又係俾西班牙當狗咁撚，獨立係唯一出路

pish

你都on撚9

你要世世代代做中國香港人？我唔想呀屌你老母！

我嘅國歌係願榮光歸香港，五大訴求達成後，大家都係要聽支那國國歌，你甘心咩？

嗰1x %我諗有大部份都係hardcore前線嚟，然後樓主就當佢地係condom

五大訴求 缺一獨立
有普選特首再準備獨立

我就係其中一個你講既 condom
「我而家唔港獨，不過五大訴求 缺一獨立」

係鋪緊路比獨派上

連登獨派佔多數
你係到講冇咩用

要做尻你點都可以屈你港獨,呢種聲明同此地無銀無異,拉

加泰冇自己法律，香港有，
有埋普選特首，整走埋功能組別既話，
中共撚唔到我地。

但呢個聲明其實係幫獨派

我開始明你講咩，但你咁樣講冇用，班香港人係現實主義，唔支持港獨係因為冇可能，班友唔會認同一啲更難嘅目標

sorry 我支持港獨 我只係唔支持而家講港獨 港獨係唯一出路

香港邊有自己法律，基本法已經唔係啦，一個基本法夠撚晒成個香港

現實係無人理你真退定假退，淨係見到你退

不支持中共全面管治香港才是硬道理

呢個係問題，香港人啲政治智慧太低，太多人係呢幾個月先瞓醒

你以退為進閹左自己
以後包你大把女
我都係幫緊你

傻閪樓主咪撚做多左啦屌你老母

人大釋法

你都係收皮啦

你睇咩歷史 香港係支那一部分？

無獨立會有普選？

得，14億人一齊選囉

五大訴求 缺一獨立
係拉緊d非獨派人係特定條件下成為獨派
將獨立變主流民意

呢個聲明係：我唔屌你聲明
我而家唔屌你，但你唔比五大訴求我，我就屌到你仆街。

唔存在閹既問題，
因為獨派而家都係見唔到光，
你試下搞獨立集會，
睇下有冇人屌你鬼？
我而家就係要搬佢地上台。

所以咪五大訴求，缺一獨立lor

五大訴求咪包左真普選，
成個msg唔係我地以後唔獨，
係你唔比五大訴求我地就獨。

做多咗

pull

真一國兩制......

到底有幾多人重係唔明，一國兩制由頭到尾都係過度措施，而家香港已經係所謂「真一國兩制」，中共由始至終嘅目標都係一國，兩制係合法合理被消滅；我哋係可以利用暫時性嘅兩制，但一國兩制唔係自治，依個唔單純係柒婆嘅詭辯，而係中共一早就埋下嘅詐騙條款。

香港人怕講獨立，冇問題，咁就要求由特別行政區升級為自治區，美國現時支持香港自治都冇堅持過要一國兩制。

on99 垃圾樓豬

咪撚on9啦 邊個俾你代表全香港人

非常同意

樓豬死全家再比狗屌再死
弱智可以縮埋一邊唔好出來獻世

呢啲撚屌聲明就係真嘅俾位人入
唔係叫以退為進
玩小學雞捉字蝨

本身殖民地就有自決權
支那點使橫手搶香港大家都知
啲從古至今大中華膠死撚開啦

唔講咁遠
連英國都多次指支那不守中英聯合聲明
中共管治香港根本無任何國際基礎
香港獨立唔係分裂 而係光復
係有國際法基礎同加泰有啲唔同
咁撚簡單嘅道理都未諗通
真係無乜人有政治智慧
高地都企錯

睇咗大部分留言就知大家都係睇標題唔睇內文

樓主試下再開post 標題叫不答應五大訴求即推行獨立 正負評就唔同

有得入閘屎都食
不過食完都無得入

到時應該會比另一邊屌獨派騎劫
原本係諗住想港獨既應該會明我想點，
但事實都幾大落差。

邏輯上你無錯，
但係實際操作時，你變左將談判主動權交俾對方

最簡單，佢答應你普選，但係唔實行，一路殖民一路拖，
咁你幾時放棄爭取普選，變成尋求獨立？

本身香港人自決喺歷史上已經有晒國際法理基礎，只不過國際政治下，一日中共仲係咁強大，一日都冇得行呢條路

所以一定要全球圍堵中共

又係一班國際軍師

最衰現代無太監呢種職業，唔係啱曬樓豬做

我覺得你落街派文宣做思想教育會有用過連登講
連登得三種人 支持港獨 戇鳩 五毛

屌你老母，又玩分化
有你果埋友一定輸硬

做咩鳩

唔需要讚成亦唔需要反對，打開口牌正on9

中共咁辛苦插針搞起港獨，仲煽動咗咁多人支持

如果冇咗港獨，中共咁多年努力就化為烏有㗎啦

agger

On9 日日比人撚緊呀

DQ

你諗真啲一國兩制即係話中國仲有權
，管轄香港的外交、軍事， 我問你一句你仲夠唔夠膽畀解放軍有香港駐軍

依一刻唔支持港獨 但係唔同意咁on9咁整張聲明幾on9先諗得出